[唔係串] 真心想知渣自動波車D人擺手係波棍做咩

一考到牌就買棍 真係未試過渣自動波

自動波係咪可以行車途中都要換波?

唔係既話有時見佢地明明唔就手都要擺上去係做乜

自動波起步/行緊都要轉波
係唔洗踩離合

自動波好似都有咩D同1,2之分，1,2呢兩個波段就好似我地啲低波咁，但基本D都行得哂。
不過自動波感覺好似會容易揸得定同省油。
講樂趣一定係棍

姐係都要1>2>3>4>5>6咁轉? 未渣過真係唔知

但係我見佢隻手唔洗郁.. 個波棍又咁撚高 真係就手"long"住咩

自動波都要隨時準備kick down抽頭

你理撚得人

咁你理撚得我開po

早期慳油就一定係棍
而家就講唔埋

我幾年前買車都好抗拒自動 但係貴少少既雙離合車搞到我有啲想玩下撥片+/-

又有幾唔就手？ btw 停車咪入N波

隨時要抽頭 咪推去M/+ -波 kick down個波段
因為正常係D波走天涯
等啲長既燈咪N波 手制

dsg得閒要用加減，反正你隻手都要揾位放，除非你傷殘得隻右手姐

sor, 我個pedalbox放左係棍側邊, 你遠睇以為我轉波
其實我係加返三度

有d自動波 D波有3級手動加減波 唔係串

有加減波架嘛

浪手 加減波少用

係既咩
你咩年代渣車？

有聲

Sport plus
再加返3度

屌，有創意

所有半自動波都有需要轉波，除非有 pedal shift

唔就手都擺上去就真係唔知做乜
但就手擺上去既佔多數🙄

我地而家出去甩個圈睇下幫唔幫到車主解決問題
麻煩冷氣開番一度 唔該晒

嘩， 爽左好多

嗱 大家睇到呢個接駁位

而家試下綠色減三度 架車係咪柔啲阿 但係踩番架車都肯行架wo 唔洗等架wo

你又咩年代？
仲有好多車加減波都用棍

其實渣棍波都唔應該長期放隻手係棍波度

要keep住個轉波手勢揸返棍仔先唔會生疏嫁ma

有咩車無棍

問題係全自動 全自動加輔助加減
手動 定 手動加輔助加減
其實成日講棍波代表手動入波
咁唔通自動波果支唔叫棍

冇車唔好扮有啦
棍同撥片都做到加減，只係我唔鍾意用撥片咪用番棍囉

比番應有既野你，即刻處理到

落s 波用😂

無喇喇又關撥片檔咩事
講緊輔助加減波wor

不如你貼你部車睇下係咩年代

就係話唔用撥片 用支棍做加減囉 點極都唔明

揸錢七,方便有時急剎拖波

睇埋個網都完全唔明你講咩
總之，仲有好多自動波車既加減波功能係用支棍黎控制，唔一定係撥片

S波cut的士佬

自動波支棍有+/-或者S波B波咖 定可能佢淨係揸法拉利 未揸過其他車

不如大家睇下上面有條友問咩先喇
我夠知加減可以用棍檔可以有撥片檔
鬼唔知媽是女人咩
上面有條友 ：
自動波都有加減波既咩
重有 一樣野撥片波最初只係賽車級既車先有
一般車系係唔流行
係近呢十幾年先連一般車都有

正路comment無人理

教車師傅係咁教
因為驚路面問題搶軚
但渣落未幾多個會

人地都唔係覆緊你

係Youtube睇片, 有鬼佬講過
長期放隻手係波棍上面,好似對波箱唔好 (唔肯定)

人地係話 架嘛 ，唔係 架咩 喎

準備應付特發事件可以即該轉sport 或加減波

S波B波即係咩